大 家 聽 我 講，唔 好 再 亂 咁 鶳

首先講明先，大家千其唔好鶳人，傷人係犯法架！
支持警察止暴制亂！

入正題先
睇live見到有人鶳嘅方法，同打爛仔交無異
用遮拍頭
亂打手手腳腳
扑下塊面咁
喂，其實大家知唔知啲人鶳係有咩目的？

啲人唔係純發洩呀
係對藍絲/狗造成永久傷殘！

如果冇永久傷殘，淨係少少擦損/瘀傷/流血，咁唔使鶳啦，佢去急症睇醫生，醫生有工作上嘅責任醫返好佢，而亦係浪費緊公立醫院資源，簡接黎講只係影響咗醫護，冇實際影響個藍絲狗（藍絲狗反而有機會可獲巨額酬金）

利申，我最憎黑衣暴徒架喇，打到人地永久傷殘，係犯法架，千其唔好做。

人體有幾個部位，受傷致殘機會較高，絕對唔好以身試法。
1. 眼睛 （唔使解釋啦）
2. 頸動脈（位置：自己摸下自己條頸，前側位置，邊個位脈搏最強，即係摸落個脈搏最「彈手」嗰個位。好學嘅巴絲可以自己google搵解剖圖做學術研究。）
3. 頸椎（頸椎神經中樞有頸椎骨包圍保護，要一定力度）
4. 手指，特別係右手（多數人右手主力手），特別係手指公（幻想下你隻手冇咗手指公，隻手仲做到啲乜？）
5. 春袋（不解釋）
6. 腳踝關節（影響行動能力）

以上係脆弱位置，傷咗嘅話永久傷殘，醫都難醫，醫返曬藥費，所以絕對不能容許暴徒打人地呢啲位！

而且警察接報後好快會黎拉暴徒，所以——黃金五分鐘
有暴徒因為冇目標、周身打，打到過曬鐘，畀警察拉！
如果暴徒只係針對脆弱位攻擊，可能警察未到已經畀暴徒走甩。

希望大家愛好和平，以愛制暴

直接踩落膝頭哥。

胸骨
除時爆肺都似

膝關節如果傷到 半月板 或 十字韌帶，或骨折，傷殘較嚴重
不過唔係個個暴徒都咁大力
要好大力 + hit啱位先得
都千其唔好咁做

千奇唔好挖雙眼出黎再踩爆，睇唔到野好慘架

一個手指公插入隻眼再了兩了，可能會導致永久失明。

我高度呼籲各位
千其唔好插眼，十分危險！

唔係咁易挖架，有眼球肌連接住
唔使挖，用利器插到眼球破裂 + 眼球內出血都盲得
因此必須阻止暴徒咁做！太暴力了！

真係唔明，點解仲有人用遮嚟拍打人，根本冇力，遮係用嚟篤架嘛。

Nonono
篤都唔係
遮係零殺傷力，嚴格黎講係防具唔係武器
用黎落大雨遮一遮係要嘅
除非把遮個頭係設計到尖嘅 真係利器咁用

千祈唔好整佢條頸呀 整傷人哋條頸好大鑊 我哋唔可以好似黑警咁呀

電光火石不完美

啱呀, 我地要尊重唔同政見人士
即使係藍絲, 都唔好立亂傷害佢地身體arrrrrr
大家要冷靜點ar

不完美 可改善

斷acl其實係咪冇得斷尾？

咁暴力㗎！！千期唔好咁做

可以做手術repair

但問題係唔係咁易當場整斷
要有個人識點扭 要有個twisting force
一來現場好少咁啱有大隻仔 和理非/小朋友居多
二來藍絲唔會靜止任人扭 會爭扎 仲要同佢鬥埋力

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

P牌推唔郁
大家幫手推
救命post黎架